女人幾時先會面對男友/老公真係會愛上第個女人

成日聽啲女人話男人偷食唔會動真情
只係因為鳩痕貪玩
係啊 係鳩痕貪玩嘅 但唔代表佢對嗰啲女人會唔動情
人板：洗米華

當年佢喺記者面前自己拖實咗二奶mandy lieu
平時又山長水遠都飛英國飛泰國揾Mandy
用喺mandy身上嘅錢分分鐘多過用喺大婆身上嘅
男人唔想離婚係因為唔想俾你分身家 就唔係因為佢有幾愛你唔想分手就只係因為唔想浪費放過喺你身上嘅錢同時間
請各位有伴侶/已婚女士好好面對
唔好再喺啲飯局話男人點會真係愛第三者在場男士好尷尬又要逼住附和下你
男人求你原諒佢嗰時講話當外面條女係水泡乜乜柒柒
真定假自己心照啦仲要拎出嚟同人講你另一半咁講 以為人哋咁就會覺得你另一半真係好愛你
望到你啲水桶腰同又粗又O形嘅腳 加埋平時為人巴渣計較啲閪格 都知你條仔愛極你有限啦

起左樓豬底 一係死毒撚一係帶過綠帽笑死

同意。係愛佢就唔會出面有第條女啦！

真, 男人一次過鍾意幾個人好正常啫
屌完其他女識返屋企搵你你執到啦
仲咁撚多嗲, 你班賤女人真係屌晒你哋老母

你咁講法,結婚結黎托咩,反正十個有九都偷食,有D仲要動真情

唔覺洗米華係好愛Mandy
不過洗米華唔愛佢老婆就一定嘅

個人覺得兩個都愛 但愛mandy多啲

愛佢老婆就唔會有第二頭住家

結嚟一齊供樓

生物學嚟講 男人係中意周圍留低後代㗎啦
更何況好似洗米咁有條件嘅男人

岩呀！
但婚姻既本質唔容許
佢無理過老婆感受，你愛一個人點會唔理佢感受